成日都會見到啲人拍卡拍成分鐘都拍唔到

一開波用個袋係咁車
車多兩車拎埋出黎拍都唔得
跟住死死地氣比下個拍
跟住下個又拍唔到
屌 到底啲人係咪夾埋全日兜哂咁多個閘口拍架?

拍唔到就唔好阻住啦

面皮要夠厚

巴士車尾右邊有粒引擎死火掣
千祈唔好亂按，雖然唔會搞到車長麻煩要負責任，但搞到架巴士死火阻住我返學

聽日全城港女

唔好阻住哂

阻鳩住哂

唔好阻住啊

拍鬼拍馬咩
啲暴徒一個火魔車埋去....

磨佢個閘機老母

可唔可以快手啲?

聽日到你表演

磨咁耐都磨唔到

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

「黎明行動」聽日需要大量無裝備嘅路人

驅逐共黨 光復香港

我試過前面條友攪咗一輪先知原來八達通負咗值

最鳩係發現原來張卡都唔係袋度 又要搵一輪

仆街仔

最憎依啲人

屌你老味
左搵右搵左拍右拍
原來張卡都無撚帶

個個都搞分幾鐘 到我拍卡未啊?

你都可能無帶卡

慢慢黎啦我唔急架

後邊成村人等緊

推 1111

負咗錢好心去增值先 負錢拍條撚咩?

我會拎定 除非跌咗張卡落地

呢招六月就work，而摸下個閘都關站架啦

你一個人拍一分鐘 十個就十幾分鐘喇 到我未啊?

關站唯有行遠啲去第度搭車

聽日入閘個八達通千祈唔好冇錢呀

推

但你見過返工時間關站未先

去返後面再排過啦

關站咪就係目標

千祈唔好俾我見到

磨袋感應唔到 袋入面又好多嘢搵唔到八達通

女人會唔會自然啲睇落
話晒以前都大把連登仔屌鳩磨閘港女

好煩啊

we neeeeeeeeeeed it

口罩女係大波madam?

可唔可以申請臨時禁制令禁止警察使用成分不明嘅催淚彈？

我都見唔少男人係咁

係呀

一齊拎個袋出黎磨

我見識少
聽日睇下先

搞埋巴士點出嚟，三毛風向撚？

自動增值成撚日唔work 搞到拍唔到
搞到要去手動增

聽日一入鐵即刻裝修啦 仲塞乜撚野啊？樓主呢個月訓撚著左？

用銀包拍十世都過唔到 先知道自己係用緊rfid銀包

識玩...

大波雞甴
對波唔似

最低限度每人同我交十秒戲啊

認撚住呢班仆街

係我就霸住部機拍成日

我就係其中一個 炆起上黎會發癲狂講粗口打尻部機 其他人係隔離都唔敢叫我快啲

被罷工都一齊塞

咪係 點會成日都有人拍唔到㗎

諗唔撚明

仲有d OL 好鐘意拎住個19 LV 袋
係咁掃黎掃去 掃到2046 都嘟唔到個8達通
一係就行到去閘口先記得要摷張卡
摷黎摷去都摷唔到

行到個閘機面前先慢慢揾個八達通啦

最仆街係你依啲 想屌你都唔得

住戶証同八達通似樣，有時撈亂唔出奇

見到你斯斯然個樣就火滾

企係閘前面慢慢搵
倒曬個袋啲嘢落地
咁啱個袋好多筆同散銀
要執翻先再搵八達通
搵到銀包拍極都拍唔到
原來自己冇用八達通好耐

有時係d機廢
我用銀包放相透明膠片個格（銀包出面）放八達通都嘟唔撚到

我真係見過有啲仆街一拎張卡出黎就跌到成地散銀

屌你睇清楚啲啦，真係冇？再搵多次？

咁我個袋真係好大好多嘢 要慢慢搵 我都唔想㗎

車下車 就跌曬袋啲野係地下

大家記住散銀包要封實

一唔小心好易跌曬啲散銀落地
塞住有排執

㩒咗會點㗎？

原來有喎 不過用RFID卡套入住咗
拎出嚟拍原來冇錢
Sorry我去增值再排過入閘

香港最多磨袋撚

千祈唔好去按 因為按左好傷架車

磨袋撚

原來唔記得帶卡

唔記得帶卡我都唔想架

喂呀

返工時間咪撚阻住

收jer皮啦 垃圾p牌仔

未入錢 冇mon

磨磨磨我鍾意磨呀吹咩明5磨耐d

推哩個

屌 個卡套成本字典咁厚有時真係拍唔撚到 sor囉

尤其黨鐵D閘壞下壞下
成日都嘟唔響囉
真係要磨多幾磨先得
試過磨成幾分鐘都試過

我都係，咁後生就無乜記性

我就係咁 , 拎個食出嚟拍嚟拍去都冇反應 , 原來八達通放咗喺褲袋

拎個袋

成個袋都係嘢
搵張八達通搵成分幾鐘
希望大家屌得輕手啲

聽日注意!!!!!

識玩

自己區搞

d人成日朝早見人拍唔到卡就嗌交
搞到後面嘅人都入唔到
大家朝早唔好咁燥啦

push 此風不可長

拍卡師

磨完袋就係 個袋搵下張卡係邊啦 CLS 慢慢搵啊 急就搵唔到㗎喇

啲後生真係無咩記性 曲

如果後面條友話:
我幫你畀埋啦！

咁去第二部機磨囉

唔係打卡先岩咩

真

全民師奶港女

錢我大把 唔洗你幫
Btw 幾張credit card同八達通放埋一齊 成日都感應唔到

多數見男人先會

1111大塞車

push

小心便衣狗同狗鐵咬人

但係講真 大家唔覺最近啲機係特別難拍到咩
以前次次都係銀包就咁啪上去
依家一定要拎出嚟先拍到
係咪黨鐵特登較低個感應靈敏度
等人難拍咗然後又入手足數？

有卡套 梗係拍唔到 真大頭哈

唔係啊，當你知道自己目的，又安全又可以撚下港豬就會覺得幾好玩

本人張負咗錢嘅八達通表示已經ready

聽日唔好帶廢老卡
廢費俾人屈偷野

屌 唔好意思 拍左半日原來張卡係褲袋

我大頭蝦我都唔想

梗係去到先慢慢係個袋度摷
摷咗成兩分鐘終於摷到 隔住個銀包嘟
哎呀！嘟唔到 無理由㗎喎 試多幾次先
算囉 我拎出嚟嘟
Sorry啊 原來我張卡負咗錢

真心唔好搞巴士

我諗起小學老師話一個人嘈就一分鐘，30個人嘈就30分鐘

屌 唔記得新銀包防RFID

小心比港豬推撞加打，港豬為了返工可以不擇手段

直頭拎起張八達通咪得囉

磨成個鐘都未嘟到

比人屌到開花🌼都還好，驚比地盤佬推撞

師奶磨袋mode on

仲有巴士入面CCTV

唔好放屎係嘟機

Push

慢慢行慢慢拍卡
好多c9都係咁

好過用油油

最僧呢啲人
阻住我返工

試過拎錯卡拍，磨袋磨左好撚耐

其實又一城發生咩事大家好清楚, 大家只係逃避緊現實

係咪無帶卡 又要拎個袋掃呀

唔舒服嘅時候面皮會厚啲

有啲仲仆街
一開始拎袋拍 拍幾十下都唔得
之後拎銀包出嚟拍 拍極都唔掂
最後發現原來張卡攝咗喺蘿柚仲要負錢

最後唔記得入錢要落車sor囉

日唸下點對應
肯定又係周圍都係

警方記者新聞發佈會，資料由警方發放：深水埗刑事總督察莊喬偉。

咁樣唔係起底啦掛？

細佬我份人平時都幾燥底
平時見到人挨住個扶手已經會扯火
見到人拖行李篋搭電梯果時會想一腳踢走佢
如果拍卡果時部機冇反應我真係唔知自己會發咩癲

依啲垃圾po都上熱門

對唔住囉

磨咗勁耐 原來我冇帶八達通啊
聽日大家記住小心啲 唔好跌野落路軌啊
衝唔到就等下一架啦 唔好迫塞住度門啊
會整壞嗰架鐵㗎

係師奶...

對唔撚住囉
張卡去到閘口先搵唔到係袋底比啲野壓住哂
搵五六分鐘啦最少都要
又要拎飯盒邊有咁多隻手摷

我排咗好耐喇

甴近平

只要任何一組緊急死火掣被按動，引擎即時停止運作，車長須重新啟動引擎才可開動巴士。

我個八達通神神地唔好意思lor

哈哈

嗌交還嗌交 唔好企係個閘前嗌
阻撚住曬